組織罷課名校仔DSE報捷料讀港大法律： 抗爭是持久戰「十幾廿年都未打完」

反修例⼀波未平，疫情即至，《港區國安法》一波又起。應屆文憑試考生經歷了艱難的一年，曾組織聖保羅書院同學罷課的劉建希（Desmond）卻考得最佳五科29分佳績，預計可順利入讀心儀的港大文學士與法律學雙學位課程。立志讀法律捍衞香港核心價值的Desmond斥《港區國安法》條文是「DSE就算中文唔合格都寫得出」，雖然香港法治情況惡劣，但暫不考慮移民。他指這場抗爭是持久戰，要先裝備自己，「好多人都同我哋依屆學生講，依場仗唔好以為兩三年⋯⋯十幾廿年都未打完」。

DSE手足加油

respect

收聲呀，冇人想知呀，神獸靜靜雞呀，收聲啦

香港嘅年輕人真係好叻

好大犧牲respect手足

口號黎姐

見到佢就知香港有希望 ! 走上街所有年青人都好勇敢，好叻，真心愛香港 !

年青的希望

Push